將軍澳布防預測

1.預料將軍澳將布重防(常識)，將軍澳市中心應有琴日既伏。
2.環保大道唔入得(地理問題)，一封你走唔到。
3.預料調景嶺站，將軍澳站，坑口站，將於入夜後被封鎖。
4.較佳的出路是藍田站與觀塘站，因藍田站有狗屋不宜久留。油塘站地點較藍田遠，請預留２小時撤退之用。若選擇以觀塘碼頭海路走，請留意船期。
走投無路：五桂山往藍田。行山人士請帶備地圖與指南針，與戰友同行。
5.
戰略要點1：確保觀塘道行車路線沿線暢通，勇武人士請使用其他道路撤退。
戰略要點2：觀塘碼頭有車往新界北，屯元天人士唔好用港鐵走。
戰略要點3：若塞東隧，港島東走唔到。

區外人見唔對路就轉場去第二區喇

3.唔記得寶琳!

要走去其他港鐵站預留2個鐘,記住!